大家小心日間黑警清場，晚間到黑社會

日間白衫黑社會未出黎，可能留力夜晚，等班黑警打到義士殘，分散曬，再由黑社會大屠殺，因為佢地已經同一陣線，黑警見傳媒會就住，但白衫唔會就，話斬就斬....各位千萬要小心，越夜越危險，來來好須要大家，齊上齊落，一個不能少

BE WATER

黑警已失控亂射催淚入民居，奴隸聰一定要解話，唔好比機會佢分散注意入夢遊者

五大訴求

屌你啦。有防暴出毛黑社會。